我d中學師弟幫之前個撐警老師開左個ig page

有個中學老師話警察開槍無錯

呢個係之前有關於佢嘅post 我求其post左幾張

近日發現有d師弟之前係佢fb留言俾佢block左
希望修補番關係 所以開左個ig page讚頌佢

大家請多多支持